一齊搞服裝品牌🌚

之前開左個貼見有部分巴絲都有興趣，所以想比個聯絡方法可以方便搵到我

其實話係話服裝品牌，但都可以出周邊産品，希望係賣我地自己設計既産品

就算你只係識設計又好，推廣又好，比意見都好咩都好啦，只要有興趣一齊由0開始建立個屬於我地自己既品牌就Email我 5136KL@gmail.com，人數不限

需唔需要門路 廠 之類 ？
設計我唔識 但如果你需要人幫你搭路 幫你搵廠搞 我識人

SURE 巴打email我

我咩都唔識，但好有興趣一齊發展

Mail already

計劃緊？

係

個品牌方向係咩？
後生？中年？

咩都唔識，但對時裝好有興趣，ok?

pm 左

撘單
可唔可以PM埋我
女朋友岩岩畢業都想試下自己搞品牌

一個零知道 想搞 但未諗點sell 但牌子名 concept齊晒

淨識比意見得唔得

留名幫襯

留名幫襯too

Lm

想合作嗎 我咁岩都搞緊 岩岩起步

我都想知下廠個d野

Lm 有興趣，聽日email你